點解lingard同maguire可以咁撚廢

後者clean sheet
前者有商業價值 IG好多followers

Lingard=吉祥物

麥龜好能魯莽

連b個情況同今季小花一樣
職業生涯最高度已達放pea好正常

ig師